假設你與TWICE一齊遇上喪屍危機而被困同一座大廈 日常生活可以點過...

唔好呀

你試吓拎走個CAM先?

我保護定彩

收爺啦

你行出去唔好同佢地爭資源

我一腳踢多賢出去引開啲喪屍

瘋狂聽momo唱歌

多腎禾老婆

幾qq

喪屍搞Mo定Sa子Mi志嘅話：殺撚晒啲喪屍
喪屍搞多彩娜嘅話：哦

幾似牠

不公平師

阿彩依度個妝正正常常咪幾好睇囉
平常係都要醜化自己

造型師逼害我婆!

我同Twice一齊勁歌熱舞，用音樂打動班Zombies。

唔精盡人亡唔係人